我係垃圾社工學生

頂 依家見到香港好無出路 好無心機
日日見到香港現況 覺得好傷心 而且自己好似乜都做唔到咁

點解我仲要去安慰人 仲要去幫人嘅
我覺得自己乜都做唔到
根本唔配做社工系學生
好彩我未畢業 唔洗遺禍人間

我可以做乜 求賜教

我想做社工,諗住讀pt hd

[member]唔洗心灰，咁大規模嘅社會運動，對香港人黎講都史無前例，唔好話你未畢業，就算好有年資嘅社工，面對冥頑不靈、涼薄嘅政權都會非常憤慨同無奈！其實可以做嘅仍然有好多，例如加入一d channel 支援前線細路，幫手安排飯券交收、宿位同情緒支援等，亦可以幫助籌備社福界罷工文宣、返你嘅院校向同學宣傳相關資訊等等！ 加油！五大訴求，缺一不可！利申： 前缐社工member]

社工都係人，都需要休息。
要知道自己唔係萬能嘅，都有不足同軟弱嘅一面。
給予自己停下來嘅時間，好好沈澱一下，可能你就知到下一步點做
大家都仲讀緊書，我希望大家將來都可以做個有用嘅人。
香港需要你啊！

我都想做 但唔肯定自己性格岩唔啱

黑記一哥都係社工出身

輔導心理學學生lm

heyyy 社工都係人！！都要休息 唞夠先返黎繼續安慰人 依家就俾我地代你撐著！

有唔少社工系學生仲做緊港豬
諗緊每日去邊玩 食乜好
但你擔心香港既現況 為自己既冇力感自責 有呢意識 已經比好多人做得好 如果你都唔配做社工學生 社工系要執了

如果你想講多啲 我好願意去聽

利伸: 社工學生

對社工完全冇好感